原來今個月Alan Walker嚟香港

17號
可惜唔得閑

有無巴打會去

dj faded

最近先出左新歌～？

超中意佢果幾首

Alone

Sing me to sleep

淩晨？

好似係七點

哇，响邊？想去！